廚房去水渠去唔切水

右手邊係洗衣機出水
已經搵啲防水膠布圍住，但係圍唔密氣，
洗碗一多少少泡或者洗衣機排水，
右邊渠頂就會有水滲出。
已經搵過啲化學嘢通咗一次但好似無咩效果，
有咩方法可以密封咗佢？🤔

通一通條渠合理啲
應該係少少塞先會去唔切

一直都係咁 定近期先有?
近期先有 試通渠先 有機會洗碗油漬加洗衫頭髮纖維慢慢會塞
一直都係 就要睇埋去水有冇同其他共用 洗衣機瞬間排水量大 有D會用獨立一條去水

鋅盤條喉幼，又有90度閘角，可能有餸渣、食油瓊左塞住，試下用熱水開啲藍威寶沖下睇下有無幫助，因為封得死佢都未解決個倒灌問題

洗衣機又唔整隔氣
清左星盤個隔氣先

樓主通通洗水盤之後，可以考慮係洗衣機去水喉裝上圖既野，可以防止 d 水係喉度湧上來

ps: sorry 淘寶相，純粹 show 比樓主睇下，不過香港應該有得賣

唔該大家，研究吓先

天氣凍 煮飯又多咗 啲油塞著 用通渠啦 封幾多膠紙都冇用

有咩通渠方法？
搵人用果d高壓通定係自己通？

用通渠彈弓，一個人負責推入去，另一個人捉住個柄係咁轉

同埋間屋早排油油，
見過師傅在鋅盤洗油掃果d，之後即刻叫佢唔好，
油漆或灰落咗渠清唔清到？

都夠力清大部野，五金鋪有售

試下用大半支洗潔精灌再灌一桶水, 炸走油脂先